女朋友之前發夢跌爛咗部電話

跌到部電話連Home Button都用唔到 講電話又勁沙聲
知佢想換Iphone 8 但我呢個學生哥連幾千蚊都冇 唯有買二手機
有冇巴絲打可以平平哋賣部iphone 8 俾我
Budget 大概千頭

千頭過分左

講句發夢就大晒牙
千字頭買iphone 8

iphone 6s 可能有

發夢爛電話，想出2000要11pro max

同求

去3C到整啦

起碼影左豬咀眼罩出黎睇下先

Iphone8同7同6s除左舊電同相機，用落去咪又係無分別
無錢就正正經經搵部舊model啦

起碼影部爛咗嘅電話黎睇下先
又或者攞個女朋友出去交換囉

朋友發夢跌爛左部ipad pro
有冇巴絲打可以平平地賣部ipad pro比我?
budget 大概千頭

無錢唔好學人拍拖啦

大家都係反清義士係講心唔講金既

買部二手俾女朋友
千頭想出ip8

你女朋友都唔撚要你二手機啦on9 冇錢就唔好撚買iPhone

係咪比曱甴扑爛咗

洗唔洗整moon？

發夢做Cosplayer勇武又要幫你？

睇嚟真係發緊夢仲未醒

洗唔洗講到咁盡

連登仔真係

對唔住我唔識嘢唔知市價 2000夠唔夠買？
另外 我女朋友俾狗咬到上埋庭

呢張係佢張保釋紙

上面班idog屌到你咁盡 真係痴撚線

你去啲拍賣網睇下啦 可能有平啲 記住check清楚

返1個月工夠啦

留tg

唔好亂貼個人資料上黎，report 個reply叫連仔幫手刪左張圖佢啦

拎去3c整，買部有問題機番黎，你會喊

我記得有個tg channel係家長賣電話㗎 你有埋保釋紙一定會俾你 我一陣搵下先 唔知仲喺唔喺度

點解要攞呢啲錢嚟買手機？
幾多人飯都冇得食
到今時今日仲係用自己手機出去發夢清醒極有限
出去攞太空卡同埋鬼機係常識啦
叫佢自己返工啦

Sorry 以為假膠
可以試下3c維修

生個仔拍拖拍到咁肉酸
一係唔好拍拖
一係老母唔好生

USER NAME + 情侶合照 + 爛電話係基本啦

冇錢唔好拍拖，認真，另外去站務台叫admin幫你del 相

買部電話既錢都無
小弟一個月五千蚊零用錢
老母有時月尾會俾多兩三千

當人on9咩

舊機/功能機太空卡。

好人一世平安

我之前都有出去發夢，用晒啲錢，想1000k 買個三房單位
Pm me

對唔住怪錯咗你
可唔可以唔係iPhone？

為左買部平iphone
連條女既保釋紙都唔遮好資料就貼出黎
（本身就唔應該貼tim)

睇得出你幾愛你女朋友幾保護佢
丫女朋友 唔怕神對手就怕豬隊友，搵過個啦

怪錯咩
條女屋企無錢買iphone?
唔夠錢咪買第部/拎本身個部去整囉
洗鬼條仔貼保釋紙上黎搏二手平iphone 多餘

Claim 612 咪有$5500

無錢無得要求咁多呀 朋友

mon有精要唔要